覺不覺var 唔應該用慢鏡黎重播？

發覺慢鏡會將防守方邪惡化

應該用快鏡？

應該用獌鏡

用VAR但又唔搞清楚件事 不如唔好睇

應該係比領隊3次機會
由佢地決定當時個判決需唔需要用var